[share畀所有狗] 致全港警察公開信

你地已經輸緊。

撇開你地眼中嘅曱甴係咪抵死仆唔仆街，撇開你忿唔忿氣，事實上你地點都輸撚緊，畀5分鐘我解過你知。

第一，前線示威者一定武力再升級。圍毆速龍、砍休班狗、燒警車、大肆放火，唔知有幾多係真示威者，有幾多係港共嘅戲碼。問題係事已至此，尋日又完全斷正有臥狗放火，你可能唔知嗰隊嘅行動，但係喺前線眼中你地係一體，反正輿論已經唔再重要，嚟緊前線一定會再升級紅燒狗肉打到有狗殘廢。

第二，八成香港人對你地恨之入骨，五成畀你地0分。客觀數據嚟冇得呃人，成件事愈有學歷同愈後生嘅人愈討厭你地，而呢班人正正係社會未來嘅重要人力資源。我諗你地搞基金畀銀行佬跣鑊、睇醫生唔覺意拮痛咗，冇人可憐。另一個角度咁諗，你地連買個飯飲個凍檸水都要擔驚受怕，可憐。

第三，港共實會推你地出去做condom。事件喺經濟上國家安全上愈搞愈大，港共早一個月可以淆底撒回，佢亦可以除時落實其他訴求（尤其至家美國睇到實）扮有妥協，然後再屈示威者貪得無厭。五大訴求淨返四個，普選會根本性改變個制度，放人會變相鼓勵香港人有咩事下次繼續勇武抗爭，唯有搵HKPF祭旗先最化算。唔解散警隊都至少篤幾千人出嚟，同時一手硬一手軟慰勞返其他冇被祭旗嘅狗，以求冷卻件事。

第四，你地三萬人入面大把內鬼。由６月９號開始，大把狗全家嘅資料放晒上老豆搵仔。點解？有內鬼囉。揀篤人灰先嘅，老豆搵仔admin就唔會post佢地資料。你被人點咗相好驚？計我話，冇喺個老豆搵仔group出現過嘅先最有可疑，先最要驚。你諗吓，你隔離個伙記有冇出現過呢唔知？到港共真係頂唔順要搵人祭旗嗰吓，你隔離個伙記，會唔會篤你出去？

第五，中共準備收皮。你知唔知李嘉誠識未卜先知？白手興家到富可敵國，近幾年急流勇退撤資免於中國控制，佢冇超能力，但係眼光絕非常人。佢今次被人叫做曱甴王都企喺抗爭者嗰邊，代表咩？你唔信極權過唔到70年嘅傳說、唔信推背圖話中共呢兩三年必亡、唔信燒山登中共過唔到2023，唔緊要，我都唔信。我信嘅係國際關係形態、係全球經濟走勢，支爆近了。冇支共冇港共撐腰，8成香港人民意都討厭嘅你地會有咩下場？

第六，國際一定會制裁你地。唔明點解唔想承認都好，國際社會對你地所為好撚反感，尤其歐美呢堆以人權自由自high嘅左膠大國。我身邊已經有人cap咗做狗嘅朋友嘅資料交去美國移民局，file已經開咗。你地會係走出香港、走出大灣區之後無處容身嘅國際級過街老鼠。

第七，中共從來都係當軍警係維穩工具，唔係人民嘅一部份。睇吓RTHK31個節目，智商高嘅人反而唔啱做警察，我同你講，你地先係收咗人錢被人利用嘅弱智呀。2018年中國解放軍老兵維權單嘢，結果佢地畀人武力鎮壓，諷刺嘅係，佢地當年有份喺天安門鎮壓六四。你估中共真你會對你地好，會接晒你地返大灣區安享晚年？弱撚智。

係，香港警察係輸緊。

我打呢篇公開信唔係要同示威者打飛機，亦都唔係想幫你地洗白。我大大方方咁認，我係要打擊你地士氣同分化你地。

但係同時，我講嘅都係事實[/size=4]。你駁到我講嗰幾點咩？你地全部都輸撚緊。尤其係唔係最高層知晒啲機密嗰班炮灰condom。你地唔會夠我地鬥，人數上、鬥志上、時間上，你地唔搵定出路，就準備收皮做國際戰犯。

[size=5]如果我係你，我即刻搵幾個身邊嘅伙記認真傾傾件事。臨場肚痛射波好、陣前叛變好、集體劈炮好。你真係咁夠薑嘅，全家搵定外國領事館，爆完黑警、港共同支共大鑊走咗去，我寫包單全香港市民夾錢都夾到你喺外國有大屋住做人民英雄。

你地輸撚緊。搵定出路啦垃圾弱智。

屌未proofread就send咗出嚟

你地輸撚緊呀死黑警
係咪好撚淆呀
而家笠水辭職爆大鑊都重有彎轉
勿謂言之不預

幫你推

推畀身邊嘅狗狗睇

我係狗我就淆到瞓唔撚著啦

光復香港 時代革命

推

解散警隊

你講既佢地都知 所以佢地先無退路 真係想攬炒既係班死仆街

popopopo popo係condom係肉便器

聽日食狗肉煲

哎唷慘
咁聽日重打唔打咁大力好
好似幾有道理喎樓豬

毅進仔邊識睇咁長咁多字的文章

其實中共為咗政權任何人都係condom

你繼續為佢做嘢 後果自負

準備入學堂果D, 祝你好運
班老屎忽可能已經圍晒爐有晒FD ZONE都比人老豆搵仔, 你呢?
你地呢個時間入得黎唔好同我講話要從內改變

你地輸撚緊呀死黑警!

推俾mon po sir慢慢睇

黑警暴行已經上曬國際
你班狗好自為之， 後門自負

所以我有畀出路架
係我就搵返自己環頭五六個伙記傾傾
你諗吓前線咁多國際級嘅傳媒
最緊要自己抽到身先呀嘛係咪咁講

你打咁大段野佢地唔明嫁
佢地剩係關心有冇得出糧

佢地無腦，就算睇晒都係你敢做我唔會驚聽日繼續開無雙打9人

推
因為每件事都必然發生

攻心嘅嘢
前提係佢地有睇到
我個friend話考慮緊臨場著頭盔倒戈相向喎

香港人加油！

琴日有狗比人講兩句D資料係政府度一起就起到全部公務員底就淆哂,開始吠

狗: 10皮一個月加宿舍已袋,理撚得你

值得一推

話時話，點解平時嗰位伙計咁少喺whatsapp group一齊屌曱甴嘅

黑警全家死清光

袋完錢再篤伙計灰先著數呀
好彩我先下手為強
而家我伙計全家福通晒天
冇人懷疑過我

Push

幫毅進仔總結：
你地已經輸緊

mon post狗好驚哩
係我就del定舊msg cap定其他狗嘅對話出嚟

諗下佢地點解可以3萬人應付到2百萬人，打仗最重要係補給，對家開外掛無限資源，糧草，裝備，訓練充足，毅進仔每個月都出6-8萬，士氣長期高漲.再望下自己，4個月都仲係一見防暴速龍就走得快過保待，掉手足掉裝備，每次拉幾十至過百被捕，前線拉一個小一個，人地就繼續出住糧慢慢玩，要贏先要面對自己缺點，唔係網上打飛機

我想講 其實佢地就係知自己輸緊 所以先越黎越升級 隨便打人殺人拉人 用盡一切方法 令到自己挽回局面 但係我想同你差佬講 你拉得一千個 仲有一萬個 你殺一萬個 仲有一百萬個 你地做咩都已經無用 我勸你地早日回頭 出面幾個黑人憎既同袍/上司 起碼比人制裁果時都可以有D計傾

not mutually exclusive
韓信：要贏係埋去同關羽砌過，唔係圍住佢唱楚歌

睇到第5項扯左旗，諗起有機會有生之年近距離見到極權滅亡

佢地只會扮睇唔到
話你啊，mon po狗

佢哋啱啱先至食完劉業成果篇鴉片email，仲喺度陶醉緊自己係比少數人抺黑，比佢哋睇下呢篇野知道自己輸撚緊就岩！戰場上，休班後，都係輸到底褲都冇埋，而家製作緊制裁名單，好撚肯定要交啲細嘅出嚟祭旗，老實講唔係你孭唔通指揮官孭啊？！

同意，黑警死全家

就係弱智囉

mon post狗，大師我點埋明路畀你行喇
當住所有鏡頭面前做人民英雄
事後重大把人吹奏你供到你頤養天年
好過隨時畀自己伙記港共中共篤灰啦

繼續自己圍威喂，狠打示威者

繼續自己打仗啦

香港人最撚記仇
唔好有機會比我serve你
我一定陰撚鳩你

畜牲：你噏乜 睇唔明 捉你返去姦四十八先算

手足做邊行
整個360行撚狗攻略

plug

mon post狗負評還負評
你地輸緊係客觀事實冇得拗
諗定點抽身好過啦

推到佢地仆街
小心抄抄下牌後邊俾人....

push

強！

講事實無最撚難聽嫁啦，話你班mon po狗個，中共一撚早搵人插旗，聽日一定有紅燒狗肉煲睇

mon po狗
睇下啦

輸緊？唔係已經輸左咩？

班黑警毅進仔唔讀書
唔知原來都會俾人拋棄
仲要到時想走佬都走唔到
支共講14億撐就以為真係14億人都撐
唔敢出聲就當人唔知咩
當支共政府崩落時
14億人可能有10億人都反共

除非以後幾十年都唔行咇架唧
which is冇可能嘅事

琴日立場影到有隻舉盾狗比同學認到話佢偷野
講野都唔敢講 把聲細撚到

黑警會篤灰賣隊友保自己
你以為唔會賣情報俾美國自保咩

畀埋美領地址你諗諗啦

中環花園道26號
結束營業時間：17:30

Tui

我想補充少少

共黨真係會信廣東話做母語ge人係香港唯一武裝部隊佔主力？
今次係一個好機會，就算香港人輸左，佢都一定要清算部分警員
至乎借機改組警隊，用普通話做母語ge新移民取代你地
就好似佢地想取代醫護要請外國人一樣

仲有，已有仔女的警員，你們的兒子母語是廣東話定普通話？如果香港人輸左，20年後冇一個母語廣東話的香港人可以做警察，最後你的仔女還能有特權嗎？還是會成為被欺壓的香港人一份子？

麻煩巴打幫我加落去

早幾個月我都開過呢類post 唉

推，趁未遲轉軚篤下灰，第日我地心情好可能唔屌得你地咁甘

你以為個光頭黑警可以去慶祝101
仔女可以返大灣區讀書真係咁風光咩
共匪就係話你知 你順唔順佢意都好
佢都可以掟你成家返大陸
日日比人監控住

[國際文宣]
今日香港, 明日世界
Hong Kong's today, The world's tomorrow

--------------------------------------------------
3 分鐘 12 張圖 「今日香港, 明日世界」

--------------------------------------------------
6 張漫畫 解釋香港人嘅抗爭

同意

而家或者係我地難捱D
但係只要去到送呢班CONDOM仔做棄子既時候,佢地係連投降既機會都唔會有

等清算啦死黑警!!!!

[和理非+勇武攻略] 放下心理及道德包袱，進化成「正義之師」誅殺「恐怖份子」既最強後盾

韓信再好打都係外姓人
係我就趁尚有兵可帶，夾埋關羽反將劉備
早幾百年嚟個三國鼎立

有fd做狗 6月已經割 最近打電話求我 話驚俾人清算 我叫佢目前做陣25 老豆搵仔 必要時就跳出黎篤灰 mon po狗睇路啦

我係黑警一定唔撚驚
因為示威果陣斬中狗既發生次數係0

但我同意中共收緊皮 好多人比0分果d point

香港人未將憤怒轉化做力量

咪撚係到打飛機啦 打佢老母臭西警犬

第三，港共實會推你地出去做condom。事件喺經濟上國家安全上愈搞愈大，港共早一個月可以淆底撒回，佢亦可以除時落實其他訴求（尤其至家美國睇到實）扮有妥協，然後再屈示威者貪得無厭。五大訴求淨返四個，普選會根本性改變個制度，放人會變相鼓勵香港人有咩事下次繼續勇武抗爭，唯有搵HKPF祭旗先最化算。唔解散警隊都至少篤幾千人出嚟，同時一手硬一手軟慰勞返其他冇被祭旗嘅狗，以求冷卻件事。

呢樣真
林鄭有咩做唔出
咁當然以狗既智力一定唔理解當中原因
到時死左都唔知咩事
仲ON99

用下個閪腦諗啦，全世界都知你地衰野，以為真係冇後果？香港人會就咁算？呢個仇恨係一世
香港政府最後點都要係警隊搵一大班人出黎交代
移民就唔洗諗喇，一世係大灣區啦，不過講乜都冇用，一早已經返唔到轉頭，麻包袋有冇人做過我唔知，不過你地到死前家全家都會俾香港人用唔同方法報復
仲有，除左圍爐班狗同屋企人，有咩人支持你地？
藍屍？有幾多五毛幾多支那狗心知肚明啦你地！

集體辭職篤灰搵庇護啦mon post狗

佢地仲以為可以去美國旅行架

宿舍得老屎忽有份
後生散生食屎啦

樓主唔好幻想咁多
狗唔會咁易收皮

tui

M

接收工既行動一直發生緊
係d大sir禁左消息唔準傳出去怕影響軍心
我係呢度放唔到證據出黎
不過就好似班狗講831太子打死人無證據一樣
空穴來風 班狗信唔信都唔會影響到事實
下一個隨時就係mon緊po既你

唔會收皮呀
但係諗落隔離個伙計可能會篤我灰架喎

當你以為自己係維持治安嘅英雄，好撚受藍絲愛戴，個個以為自己係光頭閪白衫得到 14 億蝗支持而自 high 嘅時候 ....

出去食個飯俾人知你係黑警，加料落你碟飯嘅恐懼係日日陪伴你

留孽成呢個名真係改得好！佢翻腌㗎！冇包袱㗎！出賣你班傻閪佢拍拍屎忽又再退多次休，袋幾球又去風流快活嘅時候，你班低學歷就成為 condom 啦

點都係輸

仆街喇再繼續落去
會唔會好似光頭sir咁要全家一齊去中國住

仲有呀！你哋以為自己係邊個？中共一吹雞武警公安城管就可以完全取代你哋，武警公安城管做咗啲陰質嘢你估會唔會負責？咪又係你班偽進仔幫手執屎揹鑊？

點會呢 樓主9up姐

你覺得狗會睇得明你up乜？傳統藍c腦係唔會睇得明...加上警犬個腦比藍c腦再低一層次

獨立調查就緊架啦
睇你班狗聽日又打到人重傷射爆人隻眼

你估呢個世界真係無報應咩 個仔生癌 老婆比愛滋男強姦

唔係咼,我d fd全都有

陰功豬

解散及清算全隊香港警察

前線藍衫啲棄卒就算啦，我係中層白衫就真係淆喇
曱甴我冇份打，但係係祭旗高危位
畀著係我，而家賣晒班落決策嘅高層同打曱甴嘅低層自保喇

大清算日

On9先會繼續all in 明明大把路揀，你攞到料跑入美領，起碼有新生活
好似之前幾個消防員保密身份爆大鑊，留定自己係爆大鑊嗰個嘅證據，到爆煲嗰時起碼可以自保

場革命根本唔係你拉到幾千個就會完，中國頂唔頂到？大家心照

希望d mon post狗嚇到賴屎 不過佢地多數都tldr

為左少少人工 出賣人格 依家覺得威 他日莫悔悟

正

贏咗場交！
輸咗人生值得咩
快篤灰

收到風琴日冇出既 聽日都會出

識諗咁多就唔會做狗啦

Agree,好齊個post

推呀

永不原諒死黑警

其實最後呢3萬黑警最後都係冇好下場,不論贏定輸,最後都會換晒做中共武警易於控制

樓豬有冇諗過毅進仔識字咩

推啊 好有力既公開信

準備考狗既舊同學舊同事資料已經準備好曬
比我知你入到去就老豆搵仔見啦

推 到我地呢代人死哂為止全部人都會仇恨香港警察

真心駁唔到
點解高學歷都企出黎？
弱智仔你唔撚係到今時今日都唔明啊嘛？

補返RTHK31個節目link先

好

一齊見證香港警賊步向毀滅

請廣傳

Mon post狗識驚未

對精英嚟講，
真係弱智先做到警察

依家搵得支那武警他日一樣可以搵佢地代替
唔信？
隻狗首領話編入大灣區再叫佢上去守有得簡？
支那佬幾憎香港人大家心知肚明
上到去點撚止二等公民
隨時cut晒褔利減人工做定唔做？
我當全個狗隊平均人工30000人x 40000人工
每個月人工支出總數12億
14億人搵3萬個1萬蚊人工嘅代替有幾難？
依到先講緊3億
一年淨係人工油水12個月x 9億有幾錢自己計（未計其他支出）
當我鳩up自己睇狗隊預算（話埋你知200億左右）

事實係贏輸都仆街
但跟本係佢地冇退路
唔做邊到搵返依份人工褔利權力

寧願博依家贏咗做軍政府好過即時比人審判
其他野遲d先算過得一日得一日

支那老兵單野真係condom力證

其實我一直諗緊， 點分化警察同政府既關係

唔止年輕一代，我地等時生左仔一定會將黑警所有壞事一一話比佢聽，將依份仇恨世世代代傳落去。

勿讓香港成為戰犯天堂
清算警隊

攬炒啦

所以唔係高層嗰班，做到軍政府都冇so嗰班
我係你都揀做人民英雄，奔向自由世界嘅懷抱喇

Point~ agree

我地要做既係，一個一個黑警幫佢地開file
記底每個做過既野

唔使專登分化都總有賣condom嘅一日

唔洗驚架黑驚 繼續開無雙見人就打

佢地可能睇完第一行就負皮上一頁

唔緊要
最緊要內文

但不完美，要改善
篇文咁長毅進仔點會睇

黑警等制裁

其實而家有料嗰班好爆俾傳謀同外國聽喇

呢個世界有污點證人呢樣野，但數量有限

你地輸撚緊吖死黑警
你地收皮之日 我拿一個月人工比連登手足搞party 我話既

立此存照

我覺得唔好講邊個係佔緊上風果d，事關仍然有太多手足被捉，班狗越黎越囂張，總之次都沉著應戰，用智取，要班狗諗唔到套路，班狗已經出現疲態，更加要沉著

同埋聽日一定要所有人出晒黎

我而家就宣佈，呢支黑洋紫荊旗係我地嘅 港。殤。旗 Remembrance Flag！！

聽日要做嘅野一定要有姿態，除左燒黨旗舉英旗美旗同青天白日滿地紅之外，就要高舉代表我地因淪陷而抗爭旗幟！
全部人同我print定堆張離出黎 10月1 fing 爆佢連儂牆貼爆佢啊！

唯一出路咪係大灣區
學光頭佬返支那啦死黑警

等睇班傻鳩仆街

心戰
不過班狗咁蠢 應該唔明你噏乜

有腦諗到你講咩就唔使做狗啦

所以咪要開微博打飛機囉
仲有十四億同胞撐

我地要沉著要be water
同時班狗係輸緊喎事實上
攻心

睇哂 TUI

警察強弩之未，前線警員士氣低落

1. 無錢出糧，無OT錢，士氣低唔低？
2. 用大陸豬嘴，士氣低唔低？
3. 狗生癬，士氣低唔低？
4. 新狗無訓練，唔識用武器，士氣低唔低？

除左狗之外仲識做咩？
不過岩岩出學堂果啲最撚柒
出左黎冇幾耐就做戰犯
以後世人教科書都識你地
睇下你地仲笑得幾耐

啊里爸爸

黑警可以參考下污點證人嘅例子

人工咁貴 人力係大陸從來都唔值錢

已射thanks

G瘋轉發篇文有回應到樓主你嘅post，黑警心裡明白贏輸後果天同地，所以依家佢地係為自己而戰。

各位手足
見證黑警收皮嘅同時
等佢地有人淆底自保嘅同時
可唔可以應承我
齊上齊落
聽日一起賀佢老母國慶
然後平安返屋企？

推 報應未報 時辰未到

項羽啊屌

咪傻啦，依一刻佢地都仲味有事仲有後台驚撚咩

毅進狗開始好撚驚了

我唔係好明樓主打呢篇廢文想表達d咩?輸?我地一早輸鳩灑!唔好同我講200萬人點點點!呢個只係一個on9數字!實際呢？日日都俾人捉，俾人打，班狗輸咩？
我再一次講!你班柒頭唔好係到自high!先決問題係要自我檢討一下，但唔代表要捉鬼，檢討係點先可以令俾人既人減少，呢家下下有次就四散，做咩撚野呀？講好既手足，兄弟去撚灑邊?屌你老母個撚個為自己，有次個個就9秒9，無撚玩啦！似咩撚野呀！

死黑警 又唔讀書

聽日啲狗同狗乸狗仔就算哩屋企都唔安全

P牌保無力一推

只係時辰未到

搵出路：上大灣區安家 被人面監視 想叫雞？俾人扣分囉

夫用兵之道，攻心為上，攻城為下
你唔明唔緊要反正都唔係target你睇

好啦咁加句手足唔好輕敵
聽日武運昌隆

講真
如果政府準備輸
一定推最大仇口既黑警出嚟
清咗呢3萬隻狗 啲高管就側側膊走

唔洗指望佢地有腦

其實輸左好耐啦，只係得反圍爐取暖及骯髒手段

攻你老母!人地2哥一出場即刻為班狗打氣，你呢？除左係到自high,重可以做咩？你呢d柒頭皮除左做呢d重有咩做?

佢地唔識字架下麻？

所以我從來唔同港共走狗正面衝突，我等緊佢地喺條街度一排跪低俾我用殺蟲水噴

呢篇文章係Professor級

唔係個個手足都咁垃無能
出完post就要等CD做唔到其他嘢嘅

等天收啦 你班冚家鏟

講得好啱 一班弱智仲以為自己好撚勁

推到死黑警睇到

黑警：好驚呀，聽日打大力d先

光復香港後，一定要殺晒所有黑狗

講得好

紅燒狗肉煲

老實講佢地真係輸撚緊...

麻包袋日日（永遠）等住你呀！

加油呀！永遠抬唔起頭做人，諗落都辛苦，你地出賣香港人，依家返唔到轉頭！餘生要做過街老鼠，唔抵可憐！

推到mon po狗見到

唔使擔心 一定有你份
休班有槍都無用

已fc: 勁撚高層白恤衫準備移民，仔女送哂去外國，到時只會得返d 藍色低級狗係香港受靶 好撚陰公，做完政府condom再做白恤衫condom

慘
襯佢地未飛篤咗灰先

你估高層到時真係會保你地咩？
好似４點恐怖份子記者會就知，
佢地講兩三句就可以卸曬落你地到

我地而家仍然係五大訴求，已由撤回送中條例變成反極權統治！

sd去狗fd啦

解散重組織警察係無錯
但係如果無雙真普選
仍然係港共政權
遲早變成另一批黑警

上gear就笑 落左gear就縮
真係唔驚？唔驚就唔洗搵人出黎吠
無國際觀無分析能力 又唔聽教
就算我地輸左 你地都會同我地一齊落地獄

毅進仔係咁架啦...

唔知有冇睇過HKTV套選戰
支共一日唔收皮，有真普選都唔夠

駁唔到

等清算啦仆街

狗你地仲唔認輸?有排同你鬥

屌你老母死黑警

香港警察=公安=大灣區人

班高層走哂資拿拿聲走佬啦
如果走到既話

推到mon post狗睇到

推俾班垃圾睇

打人殺人，政府condom

爆印尼記者眼嗰個已經被割
外交層面喎去到
如果我知係邊個盟槍就篤佢出嚟喇
一陣成team攪炒咩

毅進仔，等清算啦屌你老母，你以為你走得甩咩
不過我諗毅進仔應該唔會睇咁長既文，所以樓主劈頭第一句真係唔錯

低iq點會唸到
淨係唸到收工去邊叫雞咋

辭職啦

推比Mon post狗睇！

屌你老母死popo，你地輸撚緊呀
但我地唔會接受你投降，你地全部都要受返哂香港人受嘅苦，然後長命百歲，百病纏身

推呀～

mon post狗
畀生路你行呀躝過去啦

屌 撈化驗 無得直接撚狗
如果可以撈銀行嗰啲 知道佢地撈邊行 住邊到就fatter

推一推先
一世都唔原諒班黑警

光復hk時代革命

對於狗黎講
樓主篇文章可能太深太長了

由7月已經開始咁講

得罪高層果d散仔小人啊
要交人名一定交你地先

講得好！

第二，八成香港人對你地恨之入骨，五成畀你地0分。

全部警察都會死

留名睇結局

反擊黑警！
止暴制亂！

[給梁天琦]我們並沒有被仇恨衝昏頭腦

寫在十一的前夕，明天可能會有衝突，或許會有人傷亡，但你請放心。我們並沒有被仇恨衝昏頭腦。相反，我們很清醒，心中只有愛。對香港的愛，對所有市民的愛，甚至，對黑警的愛 -- 如果這樣做可以幫助這群黑警冷靜下來，不再行使警暴去徒添圍毆殺人強姦的孽障，這就是對這幫加害者的愛。
政府說要止暴制亂，其實抗爭者也是要止暴制亂，止的是警暴，制的是警亂。三個月來，大家都明白暴力的源頭正正是來自警隊。不論藍黃請撫心自問﹕是抗爭者頭破血流的多還是警察頭破血流的多？是抗爭者被爆眼骨折的多還是警察被爆眼骨折的多？是警察在非禮強姦輪姦抗爭者，抗爭者有非禮強姦輪姦警察嗎？沒有。
有人可能會懷疑，當抗爭者的棍棒反擊在黑警的頭上時，我們是否失去了同情心？
不，我們所為正是因為同情心。只是我們的同情心更大的用於被害者身上，而不是放在加害者身上。只要能夠阻止黑警濫暴，就可以保護現場的手足，讓他們反思過往的暴行，乃至防止日後更多無辜的市民受害。這才是同情心的正確使用方法。
很多左翼、甚至大多數黃絲都明白，「暴力不能解決問題」。不明白這個道理的是政府和黑警。這三個月來，他們賴以維持權力的就是暴力。對黑警使用暴力，正正是要教育他們，「暴力是不能解決問題的」。你可以對手無寸鐵者，以壓倒性的武力暴力打擊我們，但不要忘記，你們的武力並非每天24 小時都在守護你們。每次你們的臥底落單、每次你們沒有武器在身，每次你們在廣大的香港市民之中時，你們都有可能被暴力所反噬。黑警們不明白的話，總有一天會發生一些事讓你們明白的。
當政府和民間、黑警和抗爭者、暴政和公民都了解暴力的本質時，真正的和平與公義就會來臨。港共與中共都需要這一場法國大革命式的教育。這就是時代革命的意義所有，這就是香港有機會得以光復的契機。
明天十一，諸位兄弟保重！

通常死士啲安家都係多啲，繼續努力OT狗

都無number實team kill啦～
其實市民都唔想針對白警，
但成班on9又無編號咪一齊kill lo

幫推 等有報應啦賤人

再推下先

全部人用密實袋袋住袋入面嘅野

講真啦
呢場運動最易平息就係政府推警察出去做磨心
所有仆街野比曬警察做 等民怨最高漲 轉移曬去警察果度既時候就捉一定數量既警察祭旗 民怨自然會平息
最後班高官就無事 係前線做過野果班警察出事 隨時坐十幾碌/終身
無論你係咩立場 奶唔奶共都好 諗諗佢啦
你地做緊人地棋子炸

根本做人定做鬼係有得簡
睇下尋日金鐘站果幾個消防就知
不問政見盡忠職守
你班黑警同家屬咪撚再用份工做藉口打壓香港人啦 屌你老母
成日話冇哂尊嚴比人罵黑警根本係自己攞黎
你地夠膽拉班黑社會拉班藍屍狗，你睇下香港人支唔支持你地。日日屈鳩示威者真係曬撚氣

黑警係殺人兇手，嗜血狂魔。

清算只係時間問題
頂撚住呀手足

Pishhhh

清算開始啦唔洗驚㗎你全家一齊頂
賺賺埋埋d陰質錢好唱定冥通啦

光復香港

認清個時勢啦黑警

歷史清算你班狗係遲早嘅事，自求多福la

想支持你，但過分悲樂觀都係唔好
阿侵仔不過當香港呢步係助力做政治籌碼，有心幫拖一早大大力幫左，你見佢同刁總一時彈出彈入，拖落去如果有第二啲更有籌碼性既野出現，香港就變棄子，再者你話篤灰狗，咪淨係篤到啲人出黎，真係篤既下次臨活動爆下有幾多鬼擺邊到有咩識認先算

721 811 831

洗定8月15一係坐監一係上大灣區啦毅進仔

推爆你

推
由得佢地以為我地打飛雞囉

垃圾黑警冚家剷

黑警好自為之啦

加多一點

黎梗會有大量涉及黑警既民事人身傷亡案件
被告，會係黑警個人，唔會告警方，一哥

黑警要自己上身，自己賠錢
準備破產

只要有一個人企出嚟 你哋做乜都冇用

攬炒

成班condom等俾人清算啦

後門！

推。

我話比你班狗聽，第一個出黎爆穫指證嘅「人」會我到所有榮譽同全香港人嘅援助同外國人道支援
你住大屋揸靚車大把人爭住比錢
第二個、第三個打後就唔會得到咁嘅優待了
所以割蓆要割得快

條路自己揀

要推比更多popo 睇到, 要手足更有信心, 呢d 好有用, 無士氣點打仗!

冇用嫁 班狗好似比人洗左腦定take左野咁

毅進仔睇得明就唔係毅進仔啦

6月頭已經提左佢地做緊condom，明嘅就一早明左

其實唔輪到佢地唔信
Popo仔繼續自欺欺人
你而家唔回頭真係無機會

全球反緊共嘅時候香港班狗仲on99話自己執法打示威者係維護社會秩序 笑撚死 籠中狗

，

分化文

唔好諗住你地仲有班中立撚同藍絲撐住呀
佢地？勝利球迷咋
你地清算之時佢地都唔撚會救濟你

殺左打左我地咁多手足仲有灣轉？最多只能夠接受唔將佢地送上法庭但要永久逐出香港，三代之內不準再踏足香港境內

睇下連囝有冇得幫手edit

推上去，
與其比人篤灰，不如率先篤灰

擗炮

推 死黑警冇一個係無辜 屌你老母！！！！！！

👍🏼

推睇到我流哂馬尿
我地一定要堅持呀

Pish

寧化飛灰

黑警全家來犄再做支那人
（如果支那仲係度）

幫你推
721831

黑警全家來做再做支那人
（如果支那仲係度）

黑警全家來生再做支那人
（如果支那仲係度）

其實唔經唔覺班狗已經輸左好多野，呢d都係永遠唔會改變到，但係佢地得到既...只係人工

抵

就算3萬黑警死撚晒我都唔會有感覺

Telegram 預設訊息可以保護到手足性命
希望大家可以幫手推

星火 TG: @Abccbbc
612 TG: @ReliefFund612
Push

各位手足，頂撚埋去，支共技窮㗎喇
做大事，同時要一切平安，一個唔少咁返返嚟

mon post狗，諗諗去啦，上國際頭條做民主鬥士呀

低智商先會認為打人可以解決問題！
比個幾會自己出黎咗個英雄，督灰你隔離條team啦（自己條team你督唔落手），即刻可以移民德國！

推到聽日支爆

最好笑係班廢柴仲以為自己贏撚緊

推

我林班mon po 狗都唔識字寫定比你,毅進仔!!

Dear FUCKING DOG,

Please accept this letter as formal notification that I am resigning from my position as PC DOG with china's DOG. My last day will be 1 OCT.

推爆佢

黑警準備遺言

所以班黑警而家係為自己而戰
就睇下你地撐得幾耐

幫我講曬所有想講既野

我只可以講香港人無論係咩結果你地都唔會有好結果

啲中間遊離派既廢老都讚成呢個睇法

你地會俾秋後算賬

Mon post狗
我屌你地老母臭閪
黑警死全家

如果輸左,
我會倒戈支持中共,
要求人大解散同埋檢控班狗,
死都要你班狗墊我屍底
正仆街

點解可以咁有point

唔駛提會地啦
預左要擁抱大灣區架啦

mon post popo hi

MON POST狗 講緊你呀

弱閪智黑警 準備好玩撚完未

推 班少數人即係死黑警將會被大多數人處刑

由支那公安入境嗰一刻班狗已經輸左啦
中共輸後果唔使講
中共贏即係公安可以取代到佢哋，又平又唔使住宿，另一半糧落官袋，宿舍拎嚟賣又可以貪翻唔少

我中意!! 講得好。

最恨有警察死嘅喺政府

HK POLICE IS TERRORISM

其實睇得出依家香港人係勇武上一直升緊級
我相信不出1個月 香港人會對狗嘅容忍會爆煲
到時發生咩事就真係唔知

老豆搵仔咁多資料
點解佢哋真係可以視若無睹

我係警察就聽日返去遞信喇

班狗會比全香港人清算

番大陸啦你地班殺人兇手

照推比班傻狗睇

戰爭罪犯
審判好快黎

唔好聽樓主講呀 千祈唔好縮呀死黑警
繼續逗政府份人工 我等睇你地仆街

屌你咩樓主！做乜點醒班狗？
我要佢地每一個都不得好死呀

聽日見到啲狗同佢講「呀劉sir篤咗你灰喎你唔知咩」「你個grp有伙計好耐冇出聲喎可」「你知唔知而家就算有魔法燒你地，輿論都會認定係你地自己伙計做，民意唔會逆轉」「幾時收工呀我地team mark實你㗎」

咪臭係，就算香港獨立咗，中共都會報復香港啦
中共倒台+清算共產黨，連根拔起，世界先會天下太平㗎

Point 3 絕對認同

比你惡得過共產黨，個黨仲會比位你地企嘅？ 姑勿論共產黨幾時收皮

mon po狗仲唔入嚟睇

PUSH

推 mon po 狗記得睇哂

有心機

你諗緊聽日打幾多隻甴曱既同時，你隔離件白衫已經諗緊點襯未開始制裁移定民早走早著

你地係輸撚硬呀

日子近了

記得睇完唔好信，聽日記得衝前d 打人到時。。。。

好文

死全家

稍為讀過下書都知 鳥盡弓藏，兔死狗烹 係咩意思
歷史上既爛頭卒有邊個有好下場先得嫁

使乜幫佢地諗咁多等佢地繼續自high嘛

解散警隊，外判，好似食環外判商碧 x做左幾十年，做得幾好

我諗你地搞基金畀銀行佬跣鑊

幾個fd 做緊，唔止銀行

On9 la, 同埋毅進仔講佢地唔撚明。
不嬲中共都係事後搵人制旗，點解？
因為全香港8成人唔妥你地lor
中共要繼續係香港掠水搵邊個平息民憤呀？
你估今次打撚死晒d示威者就無事？
咪天真嬌啦，有幾多人唔出黎但個心唔妥你地？

香港呢個地方仲係對中共有價值，你地都後都係會被制旗

人在做，天在看

啱呀 簡單啲

攞比黑警睇

重組警隊 勢在必行

客觀睇
好多野係真

我有好多朋友結左婚
發唔到夢
但憎popo
到入骨
有機會嘅話.....

佢地唔多識字, 好可能tldr你
btw連我阿媽都憎佢地憎到死

721 811 831 新屋嶺

mon post狗
一世condom 仔

唉已經每個point兩三句咁
無奈未計上面巴打補充嘅嘢
佢地都已經大把死線壓埋身

係我就笠晒水諗定後路算喇
打份工攞埋自己人生嚟校飛咩

記得攬住部iphone訓呀 遲d冇得攬

十六隻垃圾廢西毅進狗留下負皮
但事實都仲係黑警死全家同埋你地將會被全體清算

得閒unblock返啲狗狗朋友share畀佢地睇再block返
希望唔會3萬teamkill啦
我真有愛心

死狗警等住冚家剷

無用嫁！黑警唔撚會理！佢地真係覺得自己無錯！死全家啦佢地要

叻過毅進水平就得啦

幫推

如果件事越升級落去，有示威者心態上豁出去轉職做死士真係唔出奇
一命換一命，你放工就亂刀捅落去

[b][red][size=6]到時走投無路你班黑警比人上門斬開十碌八碌唔好問點解

黑警點都係輸 成班傻9等俾人祭旗 睇個勢林鄭遲早都會成立獨立調查委員會企圖平息民憤 市民又已經排住隊提告入稟 國際除左北韓 大部分地區國家同人權組織都係咁屌9香港警暴 支共就得個樣 美國一出招就收硬皮 到時跪低第一時間推班毅進仔出黎受靶先

啱

呢個真，即使中共真係入撚咗城，警察都一定會被收拾
會吠主人的狗，養唔熟，只有不生路

if we burn you burn with us

為涼薄既人做野，點會有好下場？

推!!!

光時
復代
香革
港命

唔好諗住咩聽上司命令做理由,
你地係一體, 無人會理咩上司下屬

以後日日都係玉林節

駛撚同班狗講咁多
等清算啦你班冚家鏟

全面宣戰

真係唔好推大家，小弟樂見所有黑警比人制裁，容乜易到時d黑警篤完唔會比人制裁嫁，冇一個黑警係無辜

推推先

你班仆街比天收！

Pushhh

巴打你既睇法好有point，請受我一拜。
不過毅進d卒仔都未必明你up乜，盧聰都出埋黎解話，似乎快勝利了。
就算中央出手，d警犬都只會係condom，唔好抱不實際既幻想了popo，清算既日子不遠了。

都係果句
你地係6月9 日之後到而家仲係做緊警察既
冇一個會無辜
全部都要被問責
資產充公, 坐監

祝三代死全家

買基金、睇醫生要同個銀行佬、醫生講你做邊行？

日常生活入面要交待住址嘅要申報職業嘅要填入息嘅
唔知呢有咩機會呢

等睇警察內訌

等睇解你老味軍全面取締香港popo

#請廣傳

香港人俾政府恰到上心口！
「反蒙面法」有機會今日立埋
如果你連三罷公投都唔表態
你 註定輸一世！

公投截止日期：10月11日中午12點

The Government treat all HongKongers as nothing and they also want to pass the anti-mask law to tackle protesters.
It is time for us to speak up! Let’s give your opinion on performing general strike.

Deadline: 11 Oct 2019 1200 HKT

公投傳送門：

報應快到

老豆搵仔無出現過嘅popo

推啦